換波箱油

上網睇如果換波箱油只係扭螺絲放油大約放到30% 既油

如果出去搵車房/汽車零件鋪換油唔知佢地係咪都係齋扭螺絲放油？

因為未換過波箱油，唔知香港車房多數點做？有冇地方換波箱油換得徹底啲？最好北區/大埔區

唔該晒先各位巴打

買多少少油 扭開佢沖下

多數車房/零件鋪都肯幫我沖？
同埋要洗油底殼係基本程序定要另外計錢？

自己拆落黎洗咪得

換偈油就要換油隔
換波箱油有冇d油隔之類要換？

有，但唔洗成日換

如果自己拆到（其實係唔識拆）就應該自己可以換埋油？
反正都出去俾人換油，出邊洗油底殼要另外加錢或者要另外要求？